有冇諗過直接全港遊車河

記唔記得塞機場我地點塞？
係撘巴士
迫爆啲巴士呀
唔係set rb
set rb 風險好大
睇今日有幾多手足俾狗拉就知
利申：可能方法好on9 但拋磚引玉 希望大家討論翻聽日點做

自推一次

自推兩次

自推三次

自推四次

自推五次

自推六次

自推七次

自推八次

自推九次

自推十次

塞機場靠既唔係巴士
而係車隊同黑警既RB
齋坐巴士係無用